覺唔覺好多寵物義工妖魔化左領養

好多人因為寵物義工而選擇買寵物
間接連spca都無選擇？

SPCA 唔煩 上領養部只要帶住址證明同影低屋企d窗就可以